win10 如何將frequent item轉做recent

唔知點解得fequent

copyright @

狂enable/ disable都唔得，用緊classic start menu軟件，唔知會否沖突